{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57920&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 RG"
    },
    "text": "* 貸室の現地決済時、午前9時分から使用可能です。 貸室、宿泊予約の場合、現地決済、電話予約は入室、退室時間の変更が可能です。 アプリ、サイトからの予約は入室、退室時間の変更ができません。 * 全客室は2名基準であり、2名を超える入室時に追加料金が発生します。 追加される人数につき20,000ウォンが追加されます。 最初の入室者2人を除いた人数変更維持も2人当たり20,000ウォンが発生します。 * カラオケ機器は0時以降は使用できず、会場室は調理を禁止しています。 未成年者は入室できず、身分証明書の確認後、未成年者の場合は払い戻しできません。 * 退室時間を超過すると超過料金が発生し、経過した時間によってタイプ別料金が適用されます。 締め切り時間を超過した場合は、タイプ別の宿泊料金が適用されます。 * 当日入室前まではカウンターで重い荷物、バッグ、キャリアをお預かりいたします。 客室男女同室、準特室、シネマルームは2人基準であり、同性間は人数追加が可能ですが、男女同室での宿泊は不可です。 会長室は2名基準で最大4名まで男女同室での宿泊が可能で、社長室は2名基準で最大3名まで男女同室での宿泊が可能です。 * ペット同伴の入室は不可能であり、駐車場は高麗大路7キルに位置し、一部屋あたりの駐車も可能です。 入室時間以前は事前に駐車することができず、事前に駐車した場合は時間によって駐車料金がかかります。 駐車施設は計20台を保有しています。 * 最寄りの地下鉄駅は4号線誠信女子大入口(敦岩)駅と6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。 * 客室の内部施設としては、客室ごとに55インチTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、コーヒーポット、PCが備えられており、準特室は一般室品目の他に高仕様PC2台が備えられています。 社長室と会長室は準特室品目のほか、スタイラー、カラオケ機械、ジェットバスが備えられています。 * フロントの前にはサービスコーナーがあり、コーヒー豆マシンや製氷機、各種ドリンクやミネラルウォーター、電子レンジなどがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "貸室の現地決済時、午前9時分から使用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の場合、入室、退室時間の変更は可能ですか？",
            "answer": "貸室、宿泊予約の場合、現地決済、電話予約は入室、退室時間の変更が可能です。アプリ、サイトからの予約は入室、退室時間の変更ができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人までの滞在が含まれますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、2名を超える入室時に追加料金が発生します。追加される人数につき20,000ウォンが追加されます。最初の入室者2人を除いた人数変更維持も2人当たり20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケ機器は0時以降は使用できず、会場室は調理を禁止しています。未成年者は入室できず、身分証明書の確認後、未成年者の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると超過料金が発生し、経過した時間によってタイプ別料金が適用されます。締め切り時間を超過した場合は、タイプ別の宿泊料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "重い荷物やバッグは預かってもらえますか？",
            "answer": "当日入室前まではカウンターで重い荷物、バッグ、キャリアをお預かりいたします。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "客室男女同室、準特室、シネマルームは2人基準であり、同性間は人数追加が可能ですが、男女同室での宿泊は不可です。会長室は2名基準で最大4名まで男女同室での宿泊が可能で、社長室は2名基準で最大3名まで男女同室での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能であり、駐車場は高麗大路7キルに位置し、一部屋あたりの駐車も可能です。入室時間以前は事前に駐車することができず、事前に駐車した場合は時間によって駐車料金がかかります。駐車施設は計20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は4号線誠信女子大入口(敦岩)駅と6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、客室ごとに55インチTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、コーヒーポット、PCが備えられており、準特室は一般室品目の他に高仕様PC2台が備えられています。社長室と会長室は準特室品目のほか、スタイラー、カラオケ機械、ジェットバスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントの前にはサービスコーナーがあり、コーヒー豆マシンや製氷機、各種ドリンクやミネラルウォーター、電子レンジなどがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 783
    }
}